毒撚增加自信方法

每朝對住塊鏡講「我好靚仔」十次
日子有功 便能脫毒

毒撚最忌---有自信

毒撚最忌有自信

有自信既毒撚可以好恐怖

著nmd

剝光豬對住塊全身鏡打飛機再互射

點解要增加自信